{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_052304",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "공주 청량사지 칠층석탑"
    },
    "text": "1998年9月15日、宝物で指定されたチョンリャンサジの五重石塔は1950年代に倒壊したが、1961年に復元されました。この石塔は高さ690センチで、1階の基壇に立てた7階石塔で構成されています。しかし、現在は7層の屋蓋石の上に路盤だけが残っており、全体的には幅が狭くて高い形を示します。下台石は2つの石で構成されていて、その上にジュンデソクとサンデソクをおきました。ジュンデソクは、宇宙と石でなされたが、石1個がなくなった状態です。サンデソクは2つの石で構成され、サンデソクは他の出席に比べて簡単、粗雑な形です。1階の塔身中央には長方形の龕室があ、1階の塔身の上には2枚の屋蓋石台があります。1層の屋蓋石はチュングプ子音字が2段で、ナクスばは、傾斜がひどいほうです。2層の屋蓋石は1階のような造成手法を使用するが、ナクスばの傾きがひどいです。5階、6階、7階の塔身は、それぞれ一つの石で造成され、5階と7階には宇宙が彫刻されています。3階から6階の笠は1階のような造成手法を使用し、7階はチュングプ子音字が1段に減少しました。いくつかの不在がなかったり、不完全だが、上階に上がるほど、高麗時代の仏塔の手法をよく見せています。チョンリャンサジという名門が押された堂を発見してここをチョンリャンサジと呼ぶようになったが、このチョンリャンサジには宝物で指定されたチョンリャンサジの五重石塔だけでなく、塔2基の原発があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チョンリャンサジの五重石塔はいつ宝物で指定されましたか？",
            "answer": "1998年9月15日に宝物で指定されました。"
        },
        {
            "question": "チョンリャンサジの五重石塔は倒壊した後、いつ復元されましたか？",
            "answer": "1950年代に倒壊し、1961年に復元されました。"
        },
        {
            "question": "チョンリャンサジの五重石塔の高さは何センチですか？",
            "answer": "高さは690センチです。"
        },
        {
            "question": "チョンリャンサジの五重石塔の構造はどのようになっていますか？",
            "answer": "1階の基壇に立てた7階石塔で構成されています。"
        },
        {
            "question": "チョンリャンサジの五重石塔の下台石は何で構成されていますか？",
            "answer": "下台石は2つの石で構成されています。"
        },
        {
            "question": "チョンリャンサジの五重石塔のジュンデソクとは何ですか？",
            "answer": "ジュンデソクは宇宙と石で構成された部分で、1個の石がなくなっています。"
        },
        {
            "question": "チョンリャンサジの五重石塔のサンデソクはどのような形をしていますか？",
            "answer": "サンデソクは他の部分に比べて簡単で粗雑な形をしています。"
        },
        {
            "question": "チョンリャンサジの五重石塔の塔身中央には何がありますか？",
            "answer": "塔身中央には長方形の龕室があります。"
        },
        {
            "question": "チョンリャンサジの五重石塔の屋蓋石台は何枚ありますか？",
            "answer": "屋蓋石台は2枚あります。"
        },
        {
            "question": "チョンリャンサジの五重石塔の1層の屋蓋石はどのような形をしていますか？",
            "answer": "1層の屋蓋石はチュングプ子音字が2段で、ナクスばは傾斜がひどいほうです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 447,
        "QA": 384
    }
}